開左Signal，不過被迫要繼續用Whatssapp…

公司群組

叫你老細轉

剩係請假用囉

有咩搞笑既emoji用

呢D野要慢慢黎 好快就有人跟住轉

當越黎越多人用signal
公司野都會慢慢轉走
只係需時比較長

公司嘢用無所謂啦 好多公司咪照用email
同frd之間用Signal 用用下 就多人用
而且公私分開兩個messager仲好

咁咪淨係公司群組用囉

至少做咗呢啲先